召喚所有iphone 6有電池問題嘅巴打

如題
目前官方只係話6s有批次出現問題，其他型號都未有發現。

我女朋友部6 40%突然閂機，之後去apple check 佢佢話可能底板有事，叫我地加2xxx換翻新or trade 部機，都傻傻地

我就唔係熄機問題。係啲電每2%咁跌，半個鐘會跌1x%，期間只係覆wtsapp 上下網咁。
PS 6s機，唔係電池有問題批次

有冇買AppleCare?

冇買，佢話換電唔擔保有冇其他野，最好換翻新

我部6+依家啲電真係倒水咁倒 如果係睇片一個鐘已經冇左4x% 正常用既話九點起身睇下wtsapp個啲 12點到已經得番60%